你地真係好搞笑

未輸，就屌會因為某樣野而輸
未贏，就已經吹奏某某做實事勝利在望。
未打完仗就捉戰犯都造王者
係咪戇撚鳩

四個字：各有各做
八個字：兄弟爬山各自努力

連登真係太多無用資訊